發明沙示氣水嗰條友係咪有反社會人格？

吊奶星難飲到 根本係牙膏味嚟

爽歪歪

台灣沙士好好飲喎
尤其是加鹽嗰隻